偑諾西=劉慧卿

佩諾西係美國民主黨人，不意外

左膠一隻

見偑諾西自8964嚟口頭追擊中共，成班連登仔就認晒老母咁
唔爭在認埋劉慧卿做老母喇喂